是日靚午餐 肉C炒麵

對版

坑渠撈上嚟

你老母就係坑渠執你上黎

哇屌, 脆麵, 正丫喂

And very very cheap
Only 33 dollars

覺唔覺水牙線好撚廢

日日用
每晚都可以複習下我晏就食左d乜

即炸 好脆

Where

KT

覺得d汁有個壞處
就係會整淋d面

你即刻食就唔會
就係要佢脆脆地又有少少淋個種口感

啲肉絲多到可以zip係牙隙夜晚當晚飯食

正阿

新匯聚

前新境界

食鐵板餐既

趙岸池你仲未死咩

$56

33

33咁撚平

邊間

肥C炒面